［慰問區］今晚(15/1)氣溫開始下降，各位儲水式電熱水爐巴打又準備好未?

連天文台都要出post問候各位啦

利申：煤氣爐

大交合做乜又較低個冷氣